持續出現的Red Velvet超能力傳說

1.Wendy 空中飄浮說

2.瑟琪 自動扶梯說

3.Wendy 瞬間移動說

最後一張搵左我好耐

我和wendy做左愛大家交換左第一次...18+

你睇下你幾耐冇開過WENDY POST
係味移情左去柔理= =

唔知講咩好 打2個==算

琪琪qq

wendy已被打入冷宮

冇咁既事 我心中仲係wendy best

最後一張睇極都睇唔明

個角度JOY啱啱好擋住左

第3張

Irene 同yeri 兩個嘈交死開
唔好搞衰個團

牙琪

MORE